if we burn , you burn with us

If we burn you burn with us